(花生) 付出3年半 男友最後出軌

同男朋友一齊左3年半
佢呢幾年每份工都做唔長
經濟緩助左好多 早兩個半月 我介紹左佢返尖沙咀一間bar既part time,
因為我同朋友都識個度d員工同老闆
但佢自此成個人就變哂
佢同我講 話翻正職份份都番唔長。
會係呢d場揾老細 食拖鞋飯 重叫我信佢
呢兩個幾月 一星期 兩三日唔返屋企
一係就朝早10點先返 又熄左機 又話自己部電話壞 最近重郁手打我 報左警 但心軟 無告佢
最後今日無意中睇到佢電話 發現到d淫慾信息

求屌醒

d信息仲係我電話度

仲未分手咁on9?

何必呢

其實你開得post都有答案

點解你咁可以為左佢去到咁賤
付出多=難放手

你覺得佢愛你嗎？
我覺得一郁手就無情講
有第一次，就會有第二次

賤男 你冇擺佢上嚟算係咁 分啦

唔分你自己受返個惡果 講完

我同佢同居左3年幾 今日我發現到d信息 我話走 我男朋友唔俾我走 一走就打我 最尾警察同我屋企人上黎 我執哂d野翻自己屋企住 但未分手 我都覺自己on9

我覺得佢打我 係唔想我走
求屌醒

順便分手啦
絲打
佢唔錫你，你更加要錫自己
長痛不如短痛

你只係唔甘心付出咗咁多
所以唔肯放手啫
分手啦
過多一年半載再諗返起
一定會覺得而家嘅自己戇鳩鳩
糾纏落去好無謂

係 好難放低 佢話佢揾老細 係想有錢同我結婚

佢打你係東窗事發之後
覺得好無面
所以先諗住濕你一鑊

你咪痴線啦 你應該仲好後生姐 有一次就有第二次 根本而家要分手 唔好浪費時間啦

道理=條女做雞想搵錢同條仔結婚

依家拍戲呀？

抵 唔好飛呀 繼續做肉便器

我覺得兩個半月 一個人可以變成咁 好恐佈

佢唔做鴨佢邊有錢養你
咁無邏輯都信
你都好無邏輯

你未訓醒就繼續訓啦 咁都信 明偷食作個籍口啦

或者佢一直都係啲咁嘅人
只係你從來都唔知道佢嘅真面目

係 講得岩 或者佢一直都係d咁嘅人

屌 講得好撚岩

話你都曬鳩氣 佢廢都算 仲同你講話要食拖鞋飯嗰下 其實已經可以同佢分得 仲一直拖住拖住 拖乜鳩？啱喇 呢啲人你仲覺得同佢一齊好幸福既話 你咪唔好分 多謝絲打收留佢先 唔好放佢出嚟遺害人間

笑左

已經有另一條女認左頭 岩咖啦 屌醒我

條友咁唔上進你都唔放棄，真係好有耐性

我ex就完全無耐性

呢啲男人唔要都算啦，你唔係港女來，你值得更好香港大把好男仔

咁即係分咗未 如果真係分一定要一刀兩斷 如果唔係佢一陣跪地喊到死老豆咁你又心軟

係 我無放棄 係因為我唔想做個d嫌人窮 就叫人走開個d人 我明白每個人都有低潮 行左歪路 都需要人去幫

係 我真係好撚容易心軟 個個朋友都屌9我 叫我快d走 我重on99 中個頭埋去 我塊臉宜家有個牙印 好腫 聽日重要返9點 但我訓訓下起左身

如果我ex都係咁諗，世界幾美好 你快手搵下一個啦，同隻鴨拍拖

岩咖啦 屌醒我啦 講得難聽d重好

屌 咁你咪又係到講埋啲廢話 我地依家屌你有撚用？根本你自己都唔撚知醒 可能到依家你都唔捨得條廢柴

第一階段要點樣先走到 ？

你真係聽先算 你有大把時間浪費 我無

仲唔分一係就成世做雞囉 一鴨一雞 成雙成對

你醒水既就依家分 如果唔係你做硬全世界最on9既女人

肉便器

絲打，由佢打個一刻就已經唔愛你
乜野打者愛也，根本係賤男既籍口，只不過比人美化左，所以咪理話覺得佢打你係想留住你

睇到樓主個post好似睇到女版既自己咁 又係心軟到仆街感情用事
過來人經歷同你講放手啦 性格價值觀分歧得咁嚴重，本身已經相處唔到，分開係遲早既事
唔好以為一味付出會打動到佢有奇蹟，你要知道呢個世界有啲人天性就係咁，或者根本已經改唔到 佢地諗任何野出發點只係圍繞住自己
不過呢刻可能同你講咩都無用，你都會搵籍口說服自己呃埋自己一份 又點都會浮現總有快樂既時光
不過只係不斷消磨你對佢既愛，直到耗盡個一日先會死心
老套啲講句，長痛不如短痛

你講得好岩 好有道理 多謝你 宜家搬走左係第一步

岩 呢d只不過係籍口

走啦 點都好 打女人真係不能接受

提告

千祈唔好分手啊 打者愛也 佢咁愛你 起碼打到骨折先考慮忍痛分手啦

咁你都肯一齊既?
一路俾人當傻仔洩慾工具atm
唔嬲既咩

其實一個冇錢既人長期唔返FT都知咩事

既然係咁講多少少，感受太深唔想有人重蹈覆轍
其實性格價值觀咁唔同
相信你地相處好多野其實你接受唔到，只係不斷容忍同包容
但當對方唔識珍惜 咁就變左縱容
唔係兩個半月突然變成咁
人總會包裝自己唔會一次過暴露哂所有缺點，但係個底本身係咁，再經過時間洗禮，係你不知不覺慢慢浮現出黎姐
打你同出軌只係突然間一次過超越你既底線
希望你只好咁on9委屈自己去妥協，唔係既話就算你原諒左佢，有一日可能你都會唔識面對自己
放低吧 時間真係會沖淡一切

樓主驗左性病未

講多樣, 唔知你男朋友有冇賭癮
如果有, 到有事搵你求救, 你自己幫唔到幾多之餘可以仲累埋你屋企人或者朋友
到你幫到佢就會人間蒸發左

分手
唔使屌都要醒

一郁手就走得

做咁耐肉便器有咩感受

淫慾信息圖呢？ cap低佢

食拖鞋飯

根本冇健康咁一齊過

做人泄欲工具唔等於做過人女朋友

斬攬啦

仆你個街
冇份工做得長 又明知係出軌
仲要求屌醒
你咁撚犯賤架
你祝佢下一個女友同呢條撚樣幸福快樂啦

佢今次打得你
你原諒佢嘅話
照佢呢d垃圾男一定會再有第二次
仲會變本加厲
信我！
利伸：遇過

咁撚冇用既男人一街都係
打人更加係垃圾中既垃圾
你又何必要益佢

樓主自己都唔醒得去邊

做咁耐免費雞都未知咩事

唉，人本來就係獨立個體，如果要分開，始終係要。分手唔係得兩個人同意，一個人就得...
樓主如果接受唔到就講分手，接受到嘅都可以繼續一齊，一切嘅決定權都係喺你手嘅

唔打得甘 點顯得出條仔既愛
到時條仔見到樓主既不離不棄 一定好感動 樓主成為大贏家

唔好分啦當然

佢屌女都係為左賺軟飯錢儲起同你結婚

你估佢好想出去屌女？

為左你 佢而家乜都肯

絕世好仔黎 荀盤呀

背叛就眼尾都唔望調頭直走喇
仲要郁手郁腳 打得你一次就有第二次

Block哂啲contact，完全係佢生活中消失啦，佢搵你唔覆，佢係你樓下搵你捉住你就報警，慢慢就自然分到，但決心要大

利申，試過

我想講 你點醒左我 袋錢入我袋 我都想好似你咁 可以理性分析 清楚表達 真係講得好岩

知道 我驚自己又手痕揾佢

付出唔好求收獲
你一有希望/期望你永遠只有失望
除非你無條件咁愛佢同付出 否則傷嘅永遠係自己

淨係睇到你條仔好撚廢
咁大個人連點搵錢都唔識

你問下自己 係咪諗住咁樣幫佢一世 會有將來咩
女仔青春有限 唔好嘥時間喺啲冇上進心嘅男仔度

有冇諗過post條仔出黎防止其他絲打奶野

以為自己係社工？定聖母上身？
執左件垃圾都喊三聲啦 仲留三年

抵你死 希望你啲垃圾死全家
比狗屌 生癌
助長呢啲仆街 放出黎害人

你講出黎都覺得自己on9啦
真係結婚咪打到你陷家產囉

咁你算鳩數吧啦
繼續仆街，俾人當肉便器，繼續俾人打（愛的表現）

hi angel

影衰晒女人

咁你只會比人濕多獲

佢仲好需要你架

無錢洗果陣有人俾錢佢洗

當晚搵唔到食仲有你呢件後備西可以屌

唔好走呀

食拖鞋飯為咗結婚小弟真係第一次聽

永遠叫不醒一個裝睡的人，你繼續啦，自己嘅事自己解決

岩 感情用事到頭來害既係自己

真，打你都係愛你姐，千祈咪分手呀

唔好俾啲人渣害其他人

咁有大志去做社工囉

唔好散
唔好放返依啲男人出黎

因為外型ok, 聽佢講 已有幾個女仔落疊

一個男人講到明要食拖鞋飯... 要幾大勇氣？

你地去死啦好唔好
賤過狗

你咪係一碟劣質拖鞋飯
佢而家見menu有高質嘅，想轉場

屌你都痴撚閪線
條撚樣打鳩你呀！！！！佢做錯野仲惡人先告狀打撚鳩你呀！！！！！屌！！！！！！！！！！！！！！
呢啲人你仲要佢，你梅毒生柒左上腦？？
而家佢唔鳩尊重你走仲要打鳩你，你點知第日佢會唔會攞把刀斬鳩埋你老豆老母呀，仆街！！！！！！！
瞓閪醒未呀！！！！！！！！！